# Zadaća

1. Napišite program koji omogućuje igranje igre Jamb (engl. Yahtzee). Poštujte SOLID načela. Poštujte pravila OOP dizajna. Razdvojite funkcionalnost u klase. Treba postojati: 
	- bacanje kockice, provjera stanja
	- igra se sa 6 kockica, omogućiti bacanje svih kockica, zaključavanje 0-6 kockica,	bacanje samo otključanih kockica
	- provjeru rezultata bacanja - podržati barem 3 provjere za jamb (jamb, poker, skala)
	- pogonski program za provjeru napisane funkcionalnosti 
